{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68040&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주35밀리미터풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューの個別プールを誇ります。 周辺には波の音の道、慶州市陽南州柱状節理展望台、慶州文武大王陵などの観光地があります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車もできます。 送迎サービスは提供しておりません。客室はA棟であり、有料のぬるま湯がご利用いただけます。 ぬるま湯の利用料は温度によって異なり、水着と帽子をご用意ください。スパ施設もありますが、スパの利用は無制限ですが、入浴剤は提供しません。 駐車場は無料ですが、一部の状況によって利用できない場合があります。 カフェは0時から2時まで営業しており、電気グリルを借りることができます。最大人数の超過や未成年者の場合、利用が制限されます。ペットの立ち入りができませんので、ご注意ください。客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、紛失や毀損は利用者の責任となります。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションで提供されている特典はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションはオーシャンビューの個別プールを提供しています。また、無料Wi-Fiと禁煙客室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能であり、退室は午後10時以降になります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用することができます。ただし、一部の状況によっては利用できない場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは食事の提供はありますか？",
            "answer": "食事の提供はございませんが、カフェがあり、0時から2時まで営業しています。また、電気グリルを借りることもできます。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、スパ施設があります。スパの利用は無制限ですが、入浴剤は提供しておりませんので、ご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料金は温度によって異なります。水着と帽子をご用意いただき、お楽しみください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には波の音の道、慶州市陽南州柱状節理展望台、慶州文武大王陵などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での火災危険物質の使用は禁止されております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。環境保護のためにご協力ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 472
    }
}